# Presentación 

# **Alisson López** 

![foto](https://1.gravatar.com/avatar/a86911a036da2f7565d3335f76c3d09f?s=400&d=mm)

## Descripción 
Nacio en Quito, Actualmente esta en 5to semestre en la Escuela Politecnica Nacional en la facultad de Ingeniera en Sistemas de Computacion, disfruta pasar tiempo con su familia y sus mascotas. Ademas gusta de todo tipo de musica, su golosina favorita es Twizzlers    













